【突發】 特首林鄭月娥行會前見記者

岩岩通過左喇喎

林鄭唔答

問佢幾分鐘問題，佢答一句 我開場白都講咗今日係唔會答国安法問題，下一位

唔答佢出黎做乜9
横掂都係撐 驚咩

人地嬲嬲豬 點解佢冇份睇個草案

佢應該明白國家嘅苦心

見佢老母